原來曼聯簽完般奴費南迪斯嚟左之後未輸過

是咁的尋晚利物浦就輸完比利物浦之後
好多人就恥笑利物浦輸比廢隊
有d就崇拜雲爺爺嗰不敗史
有人就討論邊隊會係破雲爺爺嗰不敗紀錄
有見及此
小弟就覺得
曼聯會係下一隊
皆因曼聯簽左全能中場般奴費南迪斯之後未輸過
每場有佢逗住嗰中場
曼聯d球員可以好舒服咁進攻
自從簽左佢之後曼聯接連贏曼城贏車路士一眾強隊
可以睇到曼聯既實力去到邊
所以呢我睇下曼聯呢年既各項賽事都唔使輸
有個勁人逗住中場係唔同d
睇下利記一傷左軒達臣無人逗住中場就輸波
曼城將費拿甸奴去頂中堅位就出哂事
曼聯就唔同唔單止有般奴費南迪斯仲有費特連加特馬迪逗住條中場線
正所謂得中場得天下
曼聯有咁多勁既中場球員
下隊不敗之師就唔係佢

燈

樓主打左頁，最後個結論都係廢話嚟

一本獌猁
一隊強 另一隊頹
定劣黎

利狗輸波都唔洗咁肉酸

問左de gea未

哦

1-0驚hi咩
我曼輕鬆反杯啦

？？。

?

1-1
勁到

金鎗六十都輸過

真係笑左 留個名等食花生

勁喎

黑到